[死神來了] 去年賭場槍擊案逃過死劫 27歲青年再遇槍擊送命

美國加州一名槍手周三（7日）晚上闖入紹森歐克斯（Thousand Oaks）一間酒吧掃射，殺死最少12人，包括一名去年拉斯維加斯賭場音樂會槍擊案的倖存者。槍手其後自盡身亡。

27歲的Telemachus Orfanos去年在拉斯維加斯賭場音樂會槍擊案中逃過死門關，但周三卻不幸再次遇到槍擊案並中槍身亡。死者母親表示，「我兒子和很多朋友在拉斯維加斯的那次，他回家了，但他昨晚（7日）沒有回家。我不需要祈禱，不需要想念，我要槍支管制。」Orfanos的父親則說，「特別諷刺的是，他（Orfanos）在現代歷史上最嚴重的大規模槍擊案中倖存後，卻在家鄉被殺。」

於去年10月1日，拉斯維加斯一間賭場酒店舉行露天音樂會期間，一名槍手從酒店32樓亂槍掃射，擊斃58人。拉斯維加斯槍擊案的倖存者表示，他們近幾個月曾在紹森歐克斯的涉事酒吧聚會，本周槍擊案發生當日，他們亦在酒吧內。

(英國廣播公司)

死神來了

所以美國人先拍得出呢套戲

禁酒令時期試過啦，死仲多人